
CubicWeb à dataconnexions#2
###########################


:slug: cubicweb-a-dataconnexions-2
:date: 2012/12/20 23:04:50
:tags: BlogEntry
:category: Actualités

Logilab soutient la candidature_ de la communauté CubicWeb au concours dataconnexions#2 et espère que cela permettra d'accroître le nombre des utilisateurs et des contributeurs !

.. _candidature: ://www.cubicweb.org/blogentry/2544372

